英華仔學校噴口號

好波
想識英華仔

屈機

欣賞

港字寫錯咗

好多名校都值得一讚 同時都有唔小社區中學都有參與 唔好忘記佢地 大家都

home of our youth

支持

你地好有前途

見過有屋村中學生放lunch果陣一路行一路用大聲公播do you hear the people sing
都好有型

推多一推

ho ball

字都寫錯

英華係黃定藍
如果黃嘅話搞鳩個學校冇咩意思好似

同學仔！！
港字漏兩撇！快啲加返！
英華同學仔好波！

睇埋佢地個ig先知佢地罷課去旁聽聲援
好撚感動

【拋磚引玉】究竟點救近日「自殺」嘅人？

【有冇機會開新戰線？】處理屍體發現案嘅程序

正

字體工整

會唔會有上班族係公司有樣學樣？

係咪唔想寫共字

唔知米奇同sk有咩感想

顏色引人注目

高汁

好靚喎d字，一睇就知有前途

推

好型

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

英華仔好正 好想識返個

鄧係體育嗰個?

聽日早會班中文呀sir實屌人....寫錯字

為他們自豪

想溝返個英華仔做男朋友，幫佢含

之前佢哋水運會仲要唱國歌

沙田i大同火炭條隧道

好想知咁樣寫個港字，係咪有咩原因，定純粹真係寫錯

香港人日程表提醒事項
— 918維園人鏈 920遮打 921屯門/元朗靜坐 922新城市 —
新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動I三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

係 排球隊嗰個

英華仔小妹濕曬啦

Home of our youth

唔理寫唔寫錯
重點係中學生 好野

咁多位番緊中學既手足 學野啦

師弟
好感動

龐狗直情藍到碌9都係藍色
記唔記得14年佢做既好事

英華親中
屌你老母龐狗

屌咁就噴佢老母閪呀屌
利申黃校

手足

新一代承傳光復使命

反佔中遊行

借個靚位

新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

加油仔仔

龐狗正仆街

利申：校友

嗰條友真係廢9嚟

舊校友路過
講真 英華依家上面都算偏黃 俾學生罷課人鏈唱國歌就算啦 依家玩到咁大 到時教育局俾壓力落嚟 變到要揸正嚟做就對大家都唔好

這才是真正擁有公民責任的英華仔

原來男廁咁靚！

Agger

2

篤信善行

想講好耐
如果田字型咁排四個字
光復
香港
係唔啱

應該係
香光
港復

如果四個字打橫寫
應該係
港香復光

不過電腦時代
大家都橫排打字多過寫字
無人識 識都無人理了

好波

勁

不過驚佢哋俾人搞

原來好多英華仔

龐狗一世都係狗

d字幾靚

踢哂出校？

Yes

邊個黃唔黃

心照得啦

點解要周圍揚

英華算出名，但冇喇沙咁架勢

上次何妖點左名已經夠煩

你班友點埋出來會累死人嫁

那那那 呢間黃絲學校 藍絲唔好考同讀呀

男英華女英華都係偏黃
唔知守唔守得住

英華果然係名校

英華好波！

名校生

成間好似得龐狗係藍
好多老師都黃

龐狗你返屋企對住個手球打飛機喇

舊生揮生

你又知人地老豆

佢老公Jeff Chan呢？

型

Proud

請各位幫幫手簽白宮聯署同share出去
唔好唔記得新屋嶺嘅手足係集中營嘅慘況

名校真係名校唔係個堆5毛奶共學校可比

廁所都有

名校

似係

Push.

要頂住呀
肯定又俾d藍絲同教育局狙擊

612 721 811 831cctv 新屋嶺

男廁Stand with Hong Kong

英華仔仔

好感動, 雨傘果時佢地應該只係小學, 初中

啲字幾靚

英華仔

10幾年前每逢六四都有論壇,基本上係反共大會,唯獨有一隻舔共狗講反話
不過整體而言英華仔都係 ’gainst evil

前幾年都仲有，不過宜家真係唔知

個尿兜咁近咪睇到人地條啫仔

不分化 不割席 不篤灰 齊上齊落！Sir！

龐狗個名真係冇改錯，改不了吃屎

名校生有風範，有風骨

屌

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

成間學校包括老師都唔妥佢 蝦蝦覇覇又無料 佢係手球隊開荒功臣先一直無比人踢走

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

係人都知佢金句，教得好又三十六，教唔好又三十六

龐狗

見到班學生， 覺得香港好有希望

唔好推post啦，校長好難繼續幫大家擋箭

好多師兄

真定假呀

咁多師兄弟

冇錯字

班衰仔做到嘢！

大家覺得咁樣真係啱咩？

做咩負皮我喎
想佢地改返驚俾啲廢老笑佢地咋

首字不錯

型到弱智

四眼，教埋初中Maths

有年司徒華黎左早會，龐狗發癲發表贊揚大陸言論
最後比司徒華擊退，龐狗即場離開禮堂

間學校係黃定藍我個陣見證唔到，但可以好肯定上一代既校友好多都係藍

癲

但係佢老公係教聯會啲人嚟喎

加油呀屌，想當年我地最多都係喺廁所掉紙巾on撚鳩鳩咁

型呀師弟

好型好大膽，而家啲中學生真係好鬼勁

泰源黃定藍？

鄧淑敏？
佢做過我班主任但對佢真係無咩印象

噴自己學校

癲

adore

hi 師兄

吓？TSM 都捲入呢D政治野？

特登啦

春袋點揸呀？咁揸定咁揸？
上唔到熱門呀

【922和你suck攻略要點】

校友
D細路真係…勁
英華係未有黃藍之前已經勁黃，當六四之前年老師帶學生遊行

斬左共狗隻腳

牛津年代有鄭佩華老師在， 64日子早上排隊，就會聽佢對中共痛陳一翻， 孕育今天無數yw 黃絲校友。

師弟好野

睇黎大家都好想爭取 暴中 個名
師弟加油

英華仔好波

柒頭鄭鈞傑 屌你老母麥德祥

利申
牛津道時期校友，舊同學大部份黃，
覺得噴口號直情係溫和到不得了
我唔知自己係唔係黃，但有恥笑14年黃絲一事無成，但支持魚革還拖，支持今日勇武，英華仔加油
家下支持勇武，

香港未來棟樑

屌你地 SK呢條仆街點會係黃呀? 深藍到仆街, 佢扮中立架ja, 背後做好多害學生, 睇返之前保良訓練營壇野就知。

連登英華仔上哂水 .....
利申牛津道時期舊生，斷估老師屌寫錯字會大力過噴牆

冇乜印象，但反共佢就一定

師弟，加油啊

PUSH

Push

我屌你老母就黃，SK藍撚到仆街，當年搞政改關注組到有朋友想做低保良局訓練營，都可以肯定條友藍到仆街

利申校友

呢次運動名校行得好前

今日小弟見到師兄喺廁所痴文宣

鄭校長應該係好人，但校長都唔係大哂，始終都係打份工要同校董會交代，希望各位師兄弟唔好對佢太harsh

思維正確

Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.18
@詳細Template@

比較好奇龐狗呢隻賤種藍絲狗既反應

英華仔女好波！